<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Twenty second challenge</string>

    <string name="main_play">العب</string>

    <string name="add_player_player1">اسم اللاعب الاول</string>
    <string name="add_player_player2">اسم اللاعب الثاني</string>


    <string name="add_player_confirm">تأكيد</string>
    <string name="strike">سترايك</string>
    <string name="next_question">السؤال التالي</string>

    <string name="settings_languages">اللغات</string>

    <string name="about_dis">أنا محمد، مطور تطبيقات متخصص في مجال تطوير البرمجيات وتصميم تطبيقات الهاتف المحمول. أتمتع بخبرة واسعة في بناء تطبيقات مبتكرة وقوية لمنصات Android و iOS.  بدأت رحلتي في عالم التطوير منذ عدة سنوات، ومنذ ذلك الحين، اكتسبت مهارات قوية في لغات البرمجة مثل Java و Kotlin لتطوير تطبيقات Android وSwift لتطبيقات iOS. كما أمتلك خبرة في استخدام أطر العمل (frameworks) المختلفة مثل React Native و Flutter لتطوير تطبيقات متعددة المنصات. أعتبر التصميم الجميل والواجهة الاستخدام السهلة من أهم الجوانب التي أوليها اهتمامًا في تطوير التطبيقات. أسعى دائمًا لإنشاء تجارب مستخدم استثنائية وتطبيقات فعالة وملهمة. أؤمن بقوة التكنولوجيا في تغيير العالم وتحسين حياة الناس. أتطلع دائمًا للتعلم واكتشاف أحدث التقنيات والابتكارات في عالم تطوير التطبيقات. إنها رحلة مستمرة للنمو المهني والتطور. إذا كان لديك أي فكرة لتطبيق أو مشروع تطوير، فأنا مستعد للعمل معك لتحويلها إلى واقع واجهة مبتكرة وقوية. أنا متحمس لتكون جزءًا من مشاريع تطوير تطبيقات رائعة وتحقيق النجاح والتأثير الإيجابي في عالم التكنولوجيا.</string>
    <string name="about_screen">من انا </string>


    <string name="connct_us_tv">يرجى إرسال ملاحظاتك أو وصف أي مشكلة تواجهك</string>
    <string name="connct_us_hint">اكتب ملاحظاتك هنا</string>
    <string name="connct_us_sent">إرسال</string>
    <string name="connect_us">اتصل بنا</string>
    <string name="share_app">مشاركة التطبيق</string>
    <string name="social_media">التواصل الاجتماعي</string>

    <string name="rate_app">قيم التطبيق</string>

    <string name="WhatDoYouKnowtext">ماذا تعرف</string>
    <string name="AlmazadText">المزاد</string>

    <string name="AlmazadAdd">اضافة</string>
    <string name="AlmazadTimer">ابدا الوقت </string>
    <string name="AlmazadTimerRedy">استعد </string>
    <string name="AlmazadTimerFinshe">انتهى الوقت </string>

    <string name="TheBellText">الجرس </string>
    <string name="timer_text">الوقت المتبقي: %1$d ثانية</string>
    <string name="go">ذهاب</string>
    <string name="cancel">الغاء</string>
    <string name="result">النتيجة</string>
    <string name="tost_almazad">يجب أن تبدأ المزاد</string>
    <string name="guess_the_player">خمن اللاعب</string>

    <string name="nextquiz">الاختبار التالي</string>
    <string name="game_over">انتهت اللعبة</string>







    <!-- ماذا تعرف  -->
    <string name="what_do_you_know_question1">اذكر بعض الدول التي فازت بكأس العالم لكرة القدم (FIFA World Cup).</string>
    <string name="what_do_you_know_question2">ذكر أندية كرة قدم مشهورة في أوروبا.</string>
    <string name="what_do_you_know_question3">اذكر اللاعبين الذين فازوا بجائزة الكرة الذهبية (Ballon d\'Or).</string>
    <string name="what_do_you_know_question4">اذكر الملاعب التي استضافت نهائي كأس العالم لكرة القدم.</string>
    <string name="what_do_you_know_question5">اذكر الدول التي فازت ببطولة كأس الأمم الأوروبية (اليورو UEFA).</string>
    <string name="what_do_you_know_question6">ذكر اللاعبين الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا مع أندية مختلفة.</string>
    <string name="what_do_you_know_question7">اذكر أهم الهدافين في تاريخ الدوري الإنجليزي الممتاز.</string>
    <string name="what_do_you_know_question8">اذكر الدول التي فازت بكوبا أمريكا (Copa America).</string>
    <string name="what_do_you_know_question9">ذكر اللاعبين الذين فازوا بجائزة الحذاء الذهبي لأفضل هداف في كأس العالم لكرة القدم.</string>
    <string name="what_do_you_know_question10">اذكر الدول الأوروبية التي فازت بدوري أبطال أوروبا (UEFA Champions League).</string>


    <string name="what_do_you_know_question11">ذكر الأندية التي فازت بدوري أبطال أوروبا أكثر من مرة.</string>
    <string name="what_do_you_know_question12">اذكر اللاعبين الذين سجلوا أكثر الأهداف في تاريخ كأس العالم لكرة القدم.</string>
    <string name="what_do_you_know_question13">ذكر الدول الأفريقية التي تأهلت لنهائيات كأس العالم لكرة القدم.</string>
    <string name="what_do_you_know_question14">اذكر اللاعبين الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا والتيجان دوري وكأس العالم لكرة القدم مع أندية مختلفة.</string>
    <string name="what_do_you_know_question15">ذكر الدول التي فازت بكأس آسيا للأمم (AFC Asian Cup).</string>
    <string name="what_do_you_know_question16">اذكر أهم الهدافين في تاريخ دوري أبطال أوروبا.</string>
    <string name="what_do_you_know_question17">ذكر الأندية التي فازت بلقب الدوري الإنجليزي الممتاز.</string>
    <string name="what_do_you_know_question18">اذكر اللاعبين الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا والكرة الذهبية وكأس العالم لكرة القدم.</string>
    <string name="what_do_you_know_question19">ذكر الدول الجنوب أمريكية التي فازت بكوبا ليبرتادوريس (Copa Libertadores).</string>
    <string name="what_do_you_know_question20">اذكر الدول التي فازت بكأس أمم إفريقيا (AFCON).</string>



    <string name="what_do_you_know_question21">ذكر اللاعبين الذين فازوا بجائزة الكرة الذهبية أكثر من مرة.</string>
    <string name="what_do_you_know_question22">اذكر الدول الأوروبية التي استضافت كأس العالم لكرة القدم.</string>
    <string name="what_do_you_know_question23">ذكر الأندية التي فازت بلقب الدوري الإيطالي (Serie A).</string>
    <string name="what_do_you_know_question24">اذكر اللاعبين الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا وجائزة الكرة الذهبية وكأس العالم لكرة القدم.</string>
    <string name="what_do_you_know_question25">ذكر الدول التي فازت بكأس الكونكاكاف الذهبية (CONCACAF Gold Cup).</string>
    <string name="what_do_you_know_question26">اذكر اللاعبين الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا وجائزة الكرة الذهبية وبطولة أمم أوروبا (يورو UEFA).</string>
    <string name="what_do_you_know_question27">ذكر الأندية التي فازت بلقب الدوري الإسباني (La Liga).</string>
    <string name="what_do_you_know_question28">اذكر اللاعبين الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا وجائزة الكرة الذهبية وكوبا أمريكا.</string>
    <string name="what_do_you_know_question29">اذكر الدول التي فازت ببطولة كأس أمم أوروبا (يورو UEFA) أكثر من مرة.</string>
    <string name="what_do_you_know_question30">ذكر اللاعبين الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا وجائزة الكرة الذهبية وبطولة الدوري الأوروبي (UEFA Europa League).</string>


    <string name="what_do_you_know_question31">اذكر أندية فازت بلقب الدوري الألماني (البوندسليغا).</string>
    <string name="what_do_you_know_question32">اذكر لاعبين فازوا بدوري أبطال أوروبا وكأس أمريكا الجنوبية (كوبا أمريكا).</string>
    <string name="what_do_you_know_question33">ذكر بلدان فازت بدوري أبطال آسيا.</string>
    <string name="what_do_you_know_question34">أعطِ قائمة بأهداف مهمة في تاريخ الدوري الألماني (البوندسليغا).</string>
    <string name="what_do_you_know_question35">اذكر الأندية التي فازت بدوري الأبطال الأوروبي (اليوروبا ليغ) أكثر من مرة.</string>
    <string name="what_do_you_know_question36">اذكر لاعبين فازوا بحذاء الذهب لأفضل هداف في الدوري الإنجليزي الممتاز.</string>
    <string name="what_do_you_know_question37">ذكر بلدان فازت بكأس العالم للشباب تحت 20 عامًا (كأس العالم تحت 20).</string>
    <string name="what_do_you_know_question38">اذكر لاعبين فازوا بدوري أبطال أوروبا وكأس آسيا (كأس آسيا للأمم).</string>
    <string name="what_do_you_know_question39">اذكر الأندية التي فازت بدوري الدرجة الأولى الفرنسي (ليغ 1).</string>
    <string name="what_do_you_know_question40">أعطِ قائمة بلاعبين فازوا بدوري أبطال أوروبا ودوري أبطال آسيا.</string>

    <string name="what_do_you_know_question41">اذكر البلدان التي فازت بكأس السوداميريكانا (كوبا سوداميريكانا).</string>
    <string name="what_do_you_know_question42">اذكر لاعبين فازوا بحذاء الذهب لأفضل هداف في الدوري الإيطالي (السيري آ).</string>
    <string name="what_do_you_know_question43">اذكر الأندية التي فازت بدوري الدرجة الأولى الهولندي (الإريديفيزي).</string>
    <string name="what_do_you_know_question44">اذكر لاعبين فازوا بدوري أبطال أوروبا وكأس ليبرتادوريس (كوبا ليبرتادوريس).</string>
    <string name="what_do_you_know_question45">ذكر البلدان التي فازت بكأس الأمم الأوقيانية (كأس أمم أوقيانيا).</string>
    <string name="what_do_you_know_question46">أعطِ قائمة بأهداف مهمة في تاريخ الدوري الإسباني (الليجا).</string>
    <string name="what_do_you_know_question47">اذكر الأندية التي فازت بدوري الدرجة الأولى البرتغالي (البرايميرا ليغا).</string>
    <string name="what_do_you_know_question48">اذكر لاعبين فازوا بدوري أبطال أوروبا وكأس الأمريكا الشمالية والوسطى والكاريبي (كأس الكونكاكاف).</string>
    <string name="what_do_you_know_question49">ذكر البلدان التي فازت ببطولة آسيا تحت 19 عامًا (بطولة آسيا تحت 19).</string>
    <string name="what_do_you_know_question50">اذكر لاعبين فازوا بدوري أبطال أوروبا وكأس الأمم الأوروبية (اليورو) وكأس العالم.</string>
    <!-- ماذا تعرف  -->


    <!-- الجرس   -->

    <string name="the_bell_question1">ما هو اسم أشهر لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question2">ما هو اسم أفضل لاعب في العالم حاليًا؟</string>
    <string name="the_bell_question3">ما هو اسم أكثر الأندية فوزًا بدوري أبطال أوروبا (دوري الأبطال)؟</string>
    <string name="the_bell_question4">ما هي أكثر البطولات الأوروبية فوزًا بكأس الاتحاد الأوروبي (يوروبا ليغ)؟</string>
    <string name="the_bell_question5">ما هو أكثر الأندية تتويجًا بدوري الدرجة الممتازة الإنجليزي؟</string>
    <string name="the_bell_question6">ما هو أسرع هدف سُجل في مباراة دولية؟</string>
    <string name="the_bell_question7">ما هو أكثر اللاعبين تتويجًا بكأس العالم؟</string>
    <string name="the_bell_question8">ما هو أكثر لاعب فوزًا بجائزة الكرة الذهبية؟</string>
    <string name="the_bell_question9">من هو أكثر لاعب يسجل أهدافًا في مباريات كأس العالم؟</string>
    <string name="the_bell_question10">ما هو أكثر لاعب تم انتقاله في تاريخ كرة القدم بقيمة مالية؟</string>
    <string name="the_bell_question11">ما هو أول دوري كرة قدم أسس في العالم؟</string>
    <string name="the_bell_question12">ما هو عدد اللاعبين في فريق كرة القدم خلال المباراة؟</string>
    <string name="the_bell_question13">ما هو عدد التبديلات المسموح بها في مباراة كرة القدم الدولية؟</string>
    <string name="the_bell_question14">ما هو فترة الشوط الواحد في مباراة كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question15">ما هي مساحة الملعب القياسية لكرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question16">ما هو أول بطولة أقيمت لكرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question17">ما هي البطولة الأولى التي أقيمت للمنتخبات الوطنية؟</string>
    <string name="the_bell_question18">من هو أكثر هداف في تاريخ كرة القدم الدولية؟</string>
    <string name="the_bell_question19">ما هي أكثر الأندية فوزًا بالدوري الإنجليزي الممتاز (البريميرليغ)؟</string>
    <string name="the_bell_question20">ما هو أكثر ملعب مضيف لنهائي دوري أبطال أوروبا (دوري الأبطال)؟</string>
    <string name="the_bell_question21">ما هو أكثر لقب تتويجًا لمنتخب كرة القدم في كأس العالم؟</string>
    <string name="the_bell_question22">ما هو الحدث الرياضي الأكثر مشاهدة على مستوى العالم؟</string>
    <string name="the_bell_question23">من هو أول فريق يفوز بكأس العالم لكرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question24">من هو أكثر مدرب تتويجًا بدوري أبطال أوروبا (دوري الأبطال)؟</string>
    <string name="the_bell_question25">ما هو أول نادي يفوز بالثلاثية (دوري المحلي وكأس البلد ودوري أبطال أوروبا)؟</string>
    <string name="the_bell_question26">من هو أكثر لاعب فوزًا بكأس العالم للأندية؟</string>
    <string name="the_bell_question27">ما هو أكثر لقب فوزًا في بطولة كأس العالم للأندية؟</string>
    <string name="the_bell_question28">ما هو أول نادي يفوز بكأس العالم للأندية؟</string>
    <string name="the_bell_question29">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في بطولة كأس العالم؟</string>
    <string name="the_bell_question30">ما هو أكثر لاعب فوزًا بجائزة أفضل لاعب في كأس العالم؟</string>
    <string name="the_bell_question31">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في بطولة كأس العالم؟</string>
    <string name="the_bell_question32">ما هو أكثر لاعب فوزًا بجائزة الكرة الذهبية في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question33">ما هو أكثر لاعب فوزًا بجائزة الكرة الذهبية في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question34">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question35">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question36">ما هو أكثر لاعب فوزًا بجائزة الكرة الذهبية في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question37">ما هو أكثر لاعب فوزًا بجائزة أفضل لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question38">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question39">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question40">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question41">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question42">ما هو أكثر لاعب فوزًا بجائزة الكرة الذهبية في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question43">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question44">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة الكرة الذهبية في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question45">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question46">ما هو أكثر لاعب فوزًا بجائزة الكرة الذهبية في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question47">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question48">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة الكرة الذهبية في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question49">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة أفضل لاعب في تاريخ كرة القدم؟</string>
    <string name="the_bell_question50">ما هو أكثر لاعب تتويجًا بجائزة الكرة الذهبية في تاريخ كرة القدم؟</string>



    <!--المزاد    -->

    <string name="almazad_question1">اذكر بعض أندية الدوري الإنجليزي الممتاز المقرّة في لندن</string>
    <string name="almazad_question2">أي لاعبين سجلوا في الكلاسيكو (برشلونة مقابل ريال مدريد)؟</string>
    <string name="almazad_question3">اذكر بعض اللاعبين الفرنسيين الذين فازوا بجائزة الكرة الذهبية (البالون دور)</string>
    <string name="almazad_question4">اذكر بعض الأندية الإنجليزية التي فازت بكأس الدوري الممتاز (البريميرليج)</string>
    <string name="almazad_question5">اذكر بعض الأندية الإسبانية التي فازت بالدوري الإسباني (لاليغا)</string>
    <string name="almazad_question6">اذكر بعض اللاعبين الألمان الذين فازوا بكأس العالم لكرة القدم (كأس العالم FIFA)</string>
    <string name="almazad_question7">كم نادٍ إيطالي يمكنك ذكره؟</string>
    <string name="almazad_question8">اذكر بعض اللاعبين الجنوب أمريكيين الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا (دوري الأبطال)</string>
    <string name="almazad_question9">اذكر بعض اللاعبين الإنجليز الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا (دوري الأبطال)</string>
    <string name="almazad_question10">اذكر بعض اللاعبين البرازيليين الذين فازوا بجائزة الحذاء الذهبي في أي من الدوريات الخمس الكبرى</string>
    <string name="almazad_question11">اذكر بعض اللاعبين الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا مع أندية مختلفة</string>
    <string name="almazad_question12">اذكر بعض الأندية في الدوري الإنجليزي الممتاز التي لم يتم هبوطها أبدًا</string>
    <string name="almazad_question13">اذكر بعض الأندية الألمانية التي فازت بلقب الدوري الألماني (البوندسليغا)</string>
    <string name="almazad_question14">اذكر بعض اللاعبين الذين فازوا بجائزة الكرة الذهبية (البالون دور) أثناء لعبهم لبرشلونة</string>
    <string name="almazad_question15">اذكر بعض اللاعبين الذين فازوا بجائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز</string>
    <string name="almazad_question16">اذكر بعض الأندية التي فازت بالدوري الإنجليزي الممتاز منذ بدء المسابقة في عام 1992</string>
    <string name="almazad_question17">اذكر بعض اللاعبين الإسبان الذين فازوا بجائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني (لاليغا)</string>
    <string name="almazad_question18">اذكر بعض الأندية التي فازت بدوري أبطال أوروبا عدة مرات</string>
    <string name="almazad_question19">كم لاعبًا من ريال مدريد فازوا بجائزة الكرة الذهبية (البالون دور)، يمكنك ذكرهم؟</string>
    <string name="almazad_question20">اذكر بعض اللاعبين البرازيليين الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا (دوري الأبطال)</string>
    <string name="almazad_question21">اذكر بعض الأندية في الدوري الإيطالي (سيريا أ) التي لم يتم هبوطها أبدًا</string>
    <string name="almazad_question22">اذكر اللاعبين الذين فازوا بجائزة الكرة الذهبية (البالون دور) من قبل</string>
    <string name="almazad_question23">اذكر تشكيلة ريال مدريد في عام 2017</string>
    <string name="almazad_question24">اذكر تشكيلة برشلونة في عام 2011</string>
    <string name="almazad_question25">كم لاعبًا فرنسيًا في الدوري الإنجليزي الممتاز يمكنك ذكرهم؟</string>
    <string name="almazad_question26">كم لاعبًا برازيليًا يلعبون في الدوري الإسباني (لاليغا) يمكنك ذكرهم؟</string>
    <string name="almazad_question27">كم لاعبًا إسبانيًا فازوا بكأس العالم لكرة القدم يمكنك ذكرهم؟</string>
    <string name="almazad_question28">كم لاعبًا ألمانيًا فازوا بكأس العالم لكرة القدم يمكنك ذكرهم؟</string>
    <string name="almazad_question29">كم حارس مرمى يلعبون في الدوريات الخمس الكبرى يمكنك ذكرهم؟</string>
    <string name="almazad_question30">كم لاعبًا يرتدون القميص رقم 7 يمكنك ذكرهم؟</string>
    <string name="almazad_question31">كم لاعبًا يرتدون القميص رقم 10 يمكنك ذكرهم؟</string>
    <string name="almazad_question32">كم لاعبًا تم طردهم من المباريات يمكنك ذكرهم؟</string>
    <string name="almazad_question33">كم لاعبًا وسط ميدان يمكنك ذكرهم؟</string>




    <!-- خمن اللاعب   -->
    <string name="guess_the_player_question1">سبورتينغ لشبونة، ثم مانشستر يونايتد  ثم  ريال مدريد  ثم إلى يوفنتوس ثم مانشستر يونايتد ثم النصر السعودي</string>
    <string name="guess_the_player_question2"> برشلونة ثم باريس سان جيرمان ثم إنتر ميامي</string>
    <string name="guess_the_player_question3"> سانتوس  ثم برشلونة ثم باريس سان جيرمان</string>
    <string name="guess_the_player_question4"> أرجنتينوس جونيورز  ثم بوكا جونيورز ثم برشلونة ثم نابولي ثم سيفيلا ثم نيولز أولد بويز</string>
    <string name="guess_the_player_question5"> أرجنتينوس جونيورز  ثم بوكا جونيورز ثم برشلونة ثم نابولي ثم سيفيلا ثم نيولز أولد بويز</string>


</resources>